鬼計—小心！可能我哋中咗鬼計

鬼計—小心！可能我哋中咗鬼計

狗察扮示威者拉人，其實係高調進行，俾傳媒影到晒，係特登高調，你哋從來唔會見到黑社會嘅臥㡳行動會俾各大傳媒影到㗎，係從未試過。

而家高調俾你知道，就係要你疑神疑鬼，無中生鬼，令你鬼打鬼，分化大家。

今次搵牧師驅鬼都冇用，因為疑心生暗鬼，惟有呼籲各勇武義士，參與和理非的行動時，就一齊和理非，我們歡迎你，你也來將就我們，鬼自然出唔到招，非常時期，非常應變。

818見！

好猛

推

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

收到

1

2

3

4

5

6

7

8

9